我想變做個木偶 我想變做個石頭

我想變做山丘
我想變做小狗~

The Little Airport

早幾日聽「牛頭角青年」 喊左出黎

你想減肥成功就真

亮劍.

my little airport

吳小姐

權力歸於人民
領袖應該 由人民普選產生
這件事不知幾時發生
或者到時已經過身
或者我已經不能返大陸探親

隻揪.

太耐無聽歌記錯左